(地理jj)求杜如風係關西攻略去過既。。。

如題

點底係咩地方，就黎去日本想玩下

無人識